尖沙咀lunch食開咩?

龍門光榮味道一般
成日有人排隊咁打算懲罰下其他店
以前都有去開鐵火堂(唔知咩立場唔得閒去)沙嗲王(藍已經無去)
呢排真係唔知食咩好
今日都只係買左個叉燒包食出奇地好食

尖沙咀好多黃店喎

嘉寶漢堡

呢間個舖位好細

係
我見有幾間都樓上鋪
好驚一個人唔敢上去
上次去光榮叫何已完之後有個女仔搭檯
佢又係叫何已完
佢坐底一陣個侍應比左佢先
我無出聲佢又食左
十分鐘後終於到我啦
個女仔望住我
我又望住佢好尷尬
拿拿聲食完就埋單走人

睇中一間潮丸諗住一陣試下

潮丸幾好 下午茶仲8折
幾抵食

interpeninsula

同問

有時頹到去donki買外賣 但又幾好食

其實幾好食
但有時凍冰冰或者焗到出晒水
特別依家天氣凍
想食熱辣辣的

真係無乜好食
6月前我成日食龍門 家下要排 質素又差左 衞生又差左我都無乜點食過
食得最多真係大快活

光榮

麻麻

佢個鰻魚飯團

潮丸好食
光榮附近船皇都ok

6月前我係未食過龍門反而食過元朗,紅磡
格蘭中心間大快活好撚污糟

華御結lunch set

真，有幾次想去食都因為太多人冇位冇食到

八兩三

六両三

食過潮丸，好食

搵次外賣試下

食 咖哩

即係個女仔唔靚啦

覺得龍門同光榮都唔差

大快活？不過可能你唔啱食

毒撚

元朗都ok
龍門以前好好食 無人食果陣

係幾好食 不過等得耐

扑左未

今日又食左 佢d牛爽腩真係幾好食

星林居

我不如去the one LG 1樓 AEON個到
有個日本人做既OKA'S
兩個飯團+薯餅先28

大家樂

食左八折係抵既
味道都幾好
唔知係唔係下午茶時段
覺得好多員工咁
做野好快手
食到我好緊張
下次再試下其他

柒到無人理

果種癈....

番工到冇黃店
百佳買野食番公司食

同樣冰室光榮好食過龍門好多

光榮冰室好難食
個lunch 頹到 仲要收$46
黃店真係要提升下啲質素
咁樣先繼續run到

Agree 真係要有質素先長久
有日食左元祖拉面
味道ok但食完肚痛
有間蜜庵本膳我幾中意
但有啲隔攝同有價位

想知蜜庵本膳lunch飽唔飽？
成日想試但感覺好似細細份唔夠飽

光榮原本出名難食，拍烏蠅
一黃左就有人排隊

龍門選擇多可以再試試
光榮除左煲仔飯都好似食頹飯咁

大約一年前連登有講post屌佢難食6

我想都試下
成日見到推廣

岩岩又食左
要左粗麵好重咩水味
都係河粉好食d

重慶大廈食咖哩

而且上次派水畀我哋示威者

乜光榮算難食咩，雖然佢的確係頹飯，但個價係同區嚟講算叫做平，個叉蛋飯都叫幾好食啊

我係廣東道嗰邊，就真係無嘢食，又貴又唔抵食